天琦有野同大家講

我明有部份淺黃認為要集中反送中條例
我認同
但唔改變個政權制度跟本係做唔到5大訴求
希望大家認清事實真相
葉虎事件已經話比我地聽我地係同緊共產黨打杖
林奠係一個傳聲筒
佢無話事權

對準目標，香港無得輸
一輸真係就陷家剷
無可能再發起第二次咁大型既社運

光復香港 時代革命

0425: 「當獨裁成為一個事實既時候，我哋仲有啲乜嘢可以做？革命就係我地既義務，依個係唯一既方法。」

點解我地香港人咁聰明 亦都好多做緊天琦相同既野 但就點都諗唔到佢咁簡潔有力既口號 論點

香港人道德潔僻太重
叫佢地睇下烏克蘭自由之戰
人地火牆燒得幾高